點睇支那人話無職轉生係低下階層既廢物先睇？

哩堆係LEX講?
睇個爽片都咁多講究
BTW,啲中國人話接受唔到魯迪說服老母接受女僕,
明明平時都一堆後宮作品又唔見佢地講

睇開佢條on9仔啲垃圾片班人都係低下階層
無問題喎 都係垃圾睇垃圾出垃圾片話人作品垃圾啫 合理

條友搵到錢覺得自己係人上人

我信奉係支那人去到邊度都係支那人都係賤種

共狗Lex

睇搵到錢既支那人狂踩搵唔到錢既支那人好撚解壓

其實睇唔出佢有呢個意思係咪我閱讀u
佢話如果你係成功人士 睇呢套番就似去體驗民間疾苦 而呢個係佢嘅賣點

有冇完整版

民間疾苦唔洗睇依套野啦，行出街都體驗唔到，睇無職都係咩都體驗唔到。

上面每日發生嘅事求其拎一件出嚟都嘔心過男豬 睇完佢地講真係得啖笑

重點唔係呢句好冇
係佢覺得人唔掂就應該直接死咗佢
咁撚傲慢 睇唔起其他冇佢有錢嘅人
但係睇佢果班人 就係佢睇唔起嘅支那人
之後樓上幅圖好明顯係柒左 想射個波落動畫製作公司度

支那bilibili 有完整片睇，佢果種睇唔起低下層支那人既語氣簡直一絕

大陸係有班有錢人自細離撚曬地。

佢就靠佢所講嘅一班低下層養佢 而家飛起咗就串鳩人上面果然最多就係韭菜

幫共青團拍片攞革命機嚟笑柒香港人嘅死賤種 竟然仲有人睇

錯啦，佢幾年之前岩岩拍片仲賣緊慘，講緊屋企係農民出身一路比人睇路起果種，宜加紅撚左搵到錢就突然變身人上人睇唔起低下層，果然全世界最睇唔起支那人既就係支那人

其實套套轉生都係咁ga啦
垃圾主角死咗之後轉生到異世界屈人機
就係現世已經無機會, 所以ff自己投胎之後成為天選之人

中國歷史已經證明左。

自己人打自己人最叻咪係支那

don't make stupid people famous

今日的我打倒昨日的我